BU歐研（法文）

有無人知道BU歐研（法文）interview可以點準備？

練下法文

是但啦

問法國賭神

呢科有interview咩